港獨之父提醒大家核爆都唔好割

越是敵人擁護的我們越要反對

721811

721 811

推lol

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

不完美
可接受
會改進

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

多謝港獨之父
有你同林鄭係香港嘅光榮
尤其係林鄭
多謝你成就左香港咁好嘅社會運動